当然，你会给他们一些安慰的话来缓和错误造成的影响。 使用交互式404提升你的SEO指南|Amanda Jerelyn | 2020年9月24日|搜索引擎观察 
 变暖的温度也使冰本身变软，使其更快地滑向大海。 全球变暖可能导致几乎不可逆转的南极融化卡罗琳·格兰林2020年9月23日科学新闻 
 膨化部分指的是软化后的原油，薄如加热过的枫糖浆，通过生产井上升。 石油公司从非法泄漏中获利。 加州允许他们这么做。 《沙漠太阳报》的珍妮特·威尔逊和莱拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 许多这样的组织都在Twitter等社交网络上寻找广告机会，以缓解比赛日收入的损失。 “一个前所未有的达尔文式实验时期”:随着体育的回归，推特着眼于广告推广 
 因此，一些学校通过取消预定的学费上涨计划，甚至削减成本，来减轻冲击。 大学学费正在经历1978年以来最大幅度的下降，李·克利福德，2020年9月12日 
 盖上保鲜膜，让红枣变软，大约需要15分钟。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 但现在，面临艰难的连任，沃克正试图软化他的言辞。 女性选民被共和党的伎俩所困扰，Sally Kohn | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 俄罗斯不仅依靠凯彻姆来软化其在西方的形象。 2014年3月11日，每日野兽 
 的确，在一段关系结束后，有很多理由让人转向性来减轻打击。 有过反弹性行为的人告诉我们为什么它很棒|Emily Shire | 2014年1月31日|DAILY BEAST 
 有迹象表明，一项旨在减轻葡萄牙人责难的幕后策略已经在进行中。 马德琳·麦肯失踪案在葡萄牙重新展开调查芭比·拉扎·纳多2013年10月24日 
 一丝光线已经开始使圆顶上的天空变得柔和，但还没有渗透到地面上。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 与此同时，老妇人试图用融化的黄油和新牛奶来软化这堵顽固的墙，但没有成功。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 他本想用柔和的语气回答，但既不圆滑，也不圆滑，结果只能把自己的话说得更生硬了。 Skyrie的桃乐茜|伊芙琳·雷蒙德 
 它们分解的速度是如此之快，当它们铺在地上时，可以看到它们在短时间内变软并消失。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 马尔梅森夫人也知道这一点，但她贪婪的脸上的严厉表情并没有软化。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特